其實有冇人留意呢位you tuber?

聽咗佢啲歌好耐。

Good man doesn't have return

好人冇好報

窮袖子

最近有飲食節目，很有親切感。

巴打幾靚仔

位並唔係咁上既

唔明白，你以為係我本人黎？

呢個人好耐之前已經有改歌啦，以前有隻golden forum is a diamond，應該好多人記得。

睇睇下睇曬佢啲食嘢片
純音樂再加油淋淋嘅嘴食嘢發出嘅習習聲
睇完對佢莫名有好感
佢飲水嗰下好霸氣 好想瘋狂睇佢食嘢
睇完好舒服
subscribed